# random_recette

Propose des recettes aléatoires par rapport a des ingrédients renseignés par l'utilisateur.

Propose des informations nutritionnelles pour les ingrédients choisis (global et pour 100g).
